應唔應該將文宣組再分拆？

文宣組出圖已經好辛苦，仲要佢地做埋宣傳嗰part

No one aggers?

出完圖 即管交比大家share

agree.
可以幫手睇輿論

唔明你講咩 你有心 你可以同時係勇武 又係文宣 又係假藍絲 鍵戰
覺得攰咪休息
大家都只係做自己想做 可以做嘅嘢
加油大家

推

我想建議文宣post儘量開係其他台（例如創意台），咁樣冇咁容易比時事台既新消息post洗走。

成日想搵文宣圖幫手airdrop都搵唔到，可能係我廢

列如咁?
長輩圖 Team
宣傳影片 Team
派傳單 Team
report page Team

需唔需要翻譯組

分拆仲容易有鬼滲透 依家幾好 唔好搞咁多野

我怕佢地又要出圖，又要將啲野周圍宣傳辛苦

可能直接出一個宣傳易組就可以，一收到文宣組圖，就幫手spread。

始終連登放返啲圖出黎會比其他post洗走

Last pish

agger
唔係攰嘅問題，係分工明確嘅問題
宜家好多文宣項目同時進行，要分工分清楚！

我諗法係
Designer team (graphic, video)
Content team (text)
Promotion team (spreading out the message)
咁已經夠

正如物資站人手都唔應該處理傳遞物資

Pushhhhhh